{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053579",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42001&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "마곡 더퍼스트 스테이 레지던스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後2時から可能で、チェックアウト時間は午前12時までです。 調理を希望する場合、追加費用の20,000ウォンを支払ってから使用でき、食器セットは早めに使い果たされることがあります。 保護者同伴の児童1人は無料で宿泊でき、デポジットシステムがあるので現金またはカードで決済する必要があります。 客室1室につき1台の車両を無料で駐車でき、無料Wi-Fiを利用できます。 写真と異なるテーマの客室が割り当てられる場合があり、駐車は地下2階から5階の駐車場で行うことが。 全室禁煙です。 喫煙が摘発された場合、10万ウォンの過料が科され、IH調理器を利用して自由に調理することができます。 調理するためにIH調理器の取っ手をフロントから受け取ってください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後2時からです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "調理を希望する場合、追加費用はいくらですか？",
            "answer": "調理を希望する場合、追加費用の20,000ウォンを支払ってから使用できます。"
        },
        {
            "question": "食器セットはいつまで利用できますか？",
            "answer": "食器セットは早めに使い果たされることがあります。"
        },
        {
            "question": "児童1人は無料で宿泊できますか？",
            "answer": "保護者同伴の児童1人は無料で宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "デポジットはどのように決済しますか？",
            "answer": "デポジットシステムがあり、現金またはカードで決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "車両を駐車することはできますか？",
            "answer": "客室1室につき1台の車両を無料で駐車できます。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiを利用することができますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiを利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室のテーマはどのように割り当てられますか？",
            "answer": "写真と異なるテーマの客室が割り当てられる場合があります。"
        },
        {
            "question": "駐車はどこで行いますか？",
            "answer": "駐車は地下2階から5階の駐車場で行うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "全室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "喫煙に対して罰金がありますか？",
            "answer": "喫煙が摘発された場合、10万ウォンの過料が科されます。"
        },
        {
            "question": "調理するための調理器具はありますか？",
            "answer": "IH調理器を利用して自由に調理することができます。"
        },
        {
            "question": "調理器具の取り扱いについて教えてください。",
            "answer": "調理するためにIH調理器の取っ手をフロントから受け取ってください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 244,
        "QA": 425
    }
}